鄭大班:曾俊華突顯小圈子選舉嘅荒謬,我哋一定唔可以放棄! 多謝曾俊華!

風波裏的茶杯
3月27日 17:35 ·
強力部門為保撕裂2.0，打薯片落十九層地獄，突顯小圈子選舉嘅荒謬
大班寄語：「我哋唔可以放棄！我哋依家灰心，今日好唔開心，但係我哋一定唔可以放棄，繼續玩呢個遊戲！」
「多謝曾俊華」，根本冇嘢需要補充喇！

黐𨳊線 重要突顯幾多次

薯粉又話唔洗用白票突顯小圈子選舉荒謬，大家一早醒左
依家薯片輸左又話可以突顯荒謬
到底佢地醒未